\section{Mock-ups}

\subsection*{Requisiti da identificare}

\begin{itemize}
	\item Mancanza di sezioni importanti  
	\item Sovraffollamento elementi visivi 
	\item Difficoltà nel raggiungere le sezioni d'interesse
\end{itemize}

\subsection*{Strategia adottata}
Si è scelto di produrre un \textbf{mock-up che rappresenti visivamente l'applicazione} per permettere al committente (l'università) di vedere come verrà realizzato il prodotto richiesto.

\subsection*{Stakeholder coinvolti}
\begin{itemize}
\item Università
\end{itemize}

\subsection*{Motivazione della strategia}
Permetterà allo stakeholder (università) di visionare come è stato concepito visivamente il progetto e \textbf{fornire quindi un primo feedback}. Avere un mock-up da mostrare darà concretezza all'incontro rendendolo più utile al fine di determinare l'esito del lavoro svolto nella ricerca dei requisiti. 

Si è scelto di utilizzare un mock-up e non un prototipo poiché non si pensa di utilizzarlo come base per lo sviluppo dell'applicazione, ma solo come \textbf{elemento di supporto visivo per mostrare quanto prodotto}. Questo perché che si ha in programma di creare diversi mock-ups in base ai feedback ricevuti durante vari incontri con il committente. 

In questa fase il mock-up servirà per capire se i requisiti emersi dall'intervista vanno in contrasto con i requisiti emersi dalla somministrazione del questionario e dall'attività di group session svolte in precedenza.

\subsection*{Motivazione per gli stakeholder coinvolti}
È stato coinvolto lo stakeholder università poiché essendo il committente dell'applicazione è stato ritenuto fondamentale il suo feedback al termine dell'intero processo di elicitazione dei requisiti.  

\subsection*{Motivazione posizionamento dell'activity nell'ordine}
L'activity \textbf{Mock-up} è stata messa come ultima poiché una volta ottenuto un feedback positivo dal committente su tutto il lavoro svolto verrà iniziata la fase di implementazione del codice. In caso di feedback negativi sarà invece possibile tornare a studiare nuovamente il problema e produrre poi nuovi mock-ups che tengano conto dei feedback ricevuti.